何君堯勾結黑社會單嘢，我哋應該將佢同成個建制派綑綁，一嘢埋佢哋單

有冇高手可以出個設，等我哋可以派傳單，宣傳建制派勾結黑社會？

啱啱開錯台，重開

認同請正皮！

首先係謝偉俊

推

我完全有理由相信中央想放棄建制派，打算直接管治

呢d直頭要聯合國維和部隊進場
根本想殺平民

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

兩條友唔啱瓦架喎

我冇嘢講

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

push

支持建制議員不割蓆不分化

建制派 = 黑社會

唔可以比佢地割席

政府、黑警、撐警人士都係暴徒

一野反晒佢地

照搞！理得佢啱唔啱瓦

要透過宣傳呢件事降低政府份聲明同cctvb嘅影響

分化佢地
等所有人知謝都有份包庇黑

屌呢兩條百痴爭做西環契仔

何妖中緊招

謝生實抽何水

要縛就何妖加鯨子喇

謝狗實追何妖咬

民賤實同何割

光復香港 時代革命

唔可以放過任何一個令建制派失勢嘅機會

民建聯火速割蓆

點割都要將佢地拉返埋一齊

我就咩都睇唔到喇，我只知道佢哋同何君堯係同一派嘅人，一定同今次件事有關連，係咪先

政府一定有份，全部同我綁撚埋一齊

建制派發動恐怖襲擊攻擊市民

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

好主意

低手出設

勾左中聯辦

留意番，係成個權貴派

企埋一齊就係同伴架啦

洗撚咩
你望返建制620撐警集會
已經好自豪咁介紹曬佢地全盤計劃俾大家聽
實制行動要點做 要買咩做武器
全部介紹曬 行動綱領都有齊
唔洗搞咩小動作
佢地點割都無用

將720集會變勢師大會 每一個出席既建制人都有份出錢

何君堯就係dab

直接講民建聯有份就得
個場佢地搞 請咩人上台都係佢地

咩綑綁，佢的確係建制來

Push